海賊王呢套野真係黃絲毒物

下下都話反政府反海軍
下下周圍去殺人周圍去搞事
明明人地無搞鳩你 路飛就去收佢皮
同廢黃絲一撚樣

黃屍=中二病

Yes ar

咁火影一定係藍絲毒物
個個都賣命為條村

死老豆老母唔緊要呀 你還有村阿

咁妖尾一定係土共毒物
為左黨 點打都打唔死

屌你老母講政治野死出動物台啦

ching 咁早就鳩up

講中左就叫人死開

講政治唔該死去cc台
最後，我唔認同。
黃絲路飛版收咗皮好耐，仲座緊花廳。

海賊王本來就係有政治內容
仲要係左到爆既立場，
講大愛，反建制
土地唔屬於任何人
諷刺種族歧視同貴族等等

細個唔經思考可能就會全盤接受

咁洗唔洗列做禁書呀 5毛真係玩到無野好玩 呢d 都布得講

「明明人地無搞鳩你 路飛就去收佢皮」
冇睇呢個漫畫 唔評論呢到

但係港共政府就做好多野攪鳩香港

唔好將D歪理收收埋埋咁講

屌你老母

唔係講笑 海賊之前好似真係查禁過
不過可能太出名，好難硬性去禁
當中果種革命思維真係對中國政權好危險

利申先
我係好buy 海賊王果套理念

咩理念 天龍人至上呢種？

五毛慣用技倆

所以騰訊係有和諧到一D漫畫內容

無睇過仲有咩講
為反港共政權入黎？